聽日板雞十蚊

12

搶

佢地之後自己post10蚊

晏就5點放工去買唔知仲有冇

以後仲有冇

板雞重出江湖?

FB成班乞丐 明知12蚊